五大訴求缺一不可 只撤回不收貨

因為係我地三個月抗爭路上， 我地發現左一國兩制受破壞，警鄉黑背後勾結，警權過大不受控，白色恐佈瀰漫全城。呢D問題，唔係直接同送中法有關，而係動搖我地香港最最根本核心價值。

的確，呢家要求已經唔止撤回，而係救港

五大訴求，其實係一個完整體系
1）撤回係起點
2）撤銷暴動定性同釋放義士係為正義
3）獨立調查委員會可以追求公義同真相
4）真雙普選可以保障我地以上要求真正落實同其他核心價值

所以唔可以因為一個撤回而放棄，必須堅持到底

光復香港，就係要將香港光復到一個有公平公義制度保障到我地核心價值的香港；而時代革命，係要將香港帶入一個係真雙普選制度保障下的新時代。

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命